export const b738Questions = [
	{
		question: "B738 HANDSET按5號鍵可以執行客艙廣播。",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question: "B738客艙通話系統HANDSET共有三組，按2號鍵可以與駕駛艙通話。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738 MASTER CALL LIGHTS粉紅色燈亮代表CREW CALL。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738水箱LAVS INOP燈亮可按壓CLEAN/CHECK SENSOR，未能排除時應關閉廁所並通知機務。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738四人派遣，起飛降落時，3R指定座位應於3R DOOR靠窗側。",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question: "B738緊急燈光控制鍵位於1L PANEL上。",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question: "B738手電筒為可充電式。",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question: "B738水滅火器大約可用35秒，最佳距離為1-1.5公尺。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738 起飛前DEMO及CPP時，組員安全示範位置應在1、6、16排。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738於安全檢查時僅需確認6-10排C頭靠枕需收妥。",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question: "B738航機移動至引擎全開往前滑行時段，G4的OVEN最多可使用2個。",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question: "B738客艙組員座椅不能自動摺疊、彈回應視為故障，有放飛限制。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738機上醫療資源應優先使用MEDICAL POUCH。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738擔架旅客指定座位為29、30、31HJK。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738航程中機長需離座時，客艙組員應進入駕艙坐在駕駛座上保安監控。",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question: "B738實施機內有旅客之加油時，客艙組員應分佈於1L/2L出口警戒。",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question: "B738手提式擴音器均配有警示聲功能以吸引人員注意。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738炸彈爆炸最低危害位置LRBL在3R門邊。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738緊急裝備位置表之特殊小花符號為PBE與滅火器未在3英呎距離內之註記。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738客艙緊急燈光開關位置在3L Panel；地板緊急燈光為冷光條。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738廁所煙霧偵測器一經啟動，駕艙亦同步出現警示聲響。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738後方廁所折疊門板Bi-fold可使用門外latch裝置將門板拆解。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738 G3餐車位置，依原廠標示僅可存放半車使用；不得置物。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738「救生標示指示卡」放在救生船SURVIVAL KIT的求生手冊內。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738緊急逃生指示燈檢查，每日首班及交接班時皆需由座艙長執行。",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question:
			"B738航機在地面遭劫持時，聽聞”請繫安全帶”指示燈五次或以上示警，需將DOOR MODE調整為 IN PARK。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738每班機可允收高危險受戒護DEPA為1人。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738 Z2及3RA組員緊急逃生職務由座艙長指派或就近協助逃生所需。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738於緊急撤離時，照顧飛航組員為1L/1R的職責。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738接獲機長指示低能見度操作時，客艙組員應執行廣播要求電子用品全面關機。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738於起飛10000呎時，應開啟FAP PC POWER供商務艙旅客使用機內電源插座。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738於陸上撤離時，1R及3R組員責任區域為2L/2R逃生出口。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738於水上撤離時，1R及3R組員責任區域為2L/2R逃生出口。",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question:
			"B738於水上迫降時，3L/3R DOOR MODE (GIRT BAR)應設置在PARK位置。",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question:
			"B738於水上迫降時，1L/1R DOOR MODE (GIRT BAR)應設置在PARK位置。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738 旅客離機時3L/3R組員DISEMBARKATION POSITION為客艙最後一排。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738於起飛前滑行，逃生窗有自動裝置上鎖以預防滑行中被不正常開啟。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738逃生窗開啟時為自動向外打開，逃生索裝置在靠機身後方逃生窗的窗框上。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738廁所滅火器檢查溫度指示卡發現顏色為灰轉黑色則為異常。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738於起降時均應要求6~10A、B、C旅客將頭靠收回定位。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738隨機備有SEP及保安手冊供組員參考。",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question: "B738機上共有4個RAFT，每個最大可容納約46人。",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question:
			"B738之逃生滑梯均配有緊急燈光，滑梯一經啟動充氣後燈光自動亮起。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738 PBE使用應先拔除驅動拉環，一經啟動可提供至少15分鐘化學生成氧氣。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738起降及滑行移動時，客艙螢幕放下僅能使用於安全示範，不得使用於非安全相關之播放。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738快速失壓時系統會自動播放廣播；固定式氧氣系統可提供12分鐘氧氣，組員應告知旅客先行摘下口罩再行使用氧氣面罩。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738 STCR於緊急撤離時，應將擔架留置於機內，疏散方式同行動不便旅客。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738 出口座位為16~17排共12個座位，關門前之出口座位簡報為3L職責。",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question:
			"B738安全須知卡及出口座位提示卡版次確認可查閱CCOM附錄4及1LS風琴夾清單。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738使用影視系統播放安全示範時，組員需留意是否符合機型，同時應留在指定座位，注意機內外狀況。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738 ELT型號若為406SG，於自動發報時無須拉起天線，確認設定在armed位置後拋入水中即可自動發報。",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question:
			"B738水上求生時，於日間或夜間使用SEA DYE MARKER將產生螢光綠染劑以擴大搜救之目標。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738五人派遣，起飛降落時，3L指定座位應於3L DOOR靠窗側。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"B738 固定式ELT固定於後端天花板內機身結構處，內置鋰電池，撞擊時自動發報。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738 斧頭把手為絕緣設計，可避免高壓電擊。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "航班上之航空保安袋內有束帶、警告函及檢舉書等文件？",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question: "Z2執行安全檢查路徑應由第六排往後？",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question:
			"組員佩戴口罩執勤時，若發生緊急裝況應先摘下口罩後大聲及清楚的下達相關口令？",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "緊急救護時，使用POB可固定於鄰座空位上。",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"國內線派遣時，座艙長應將機上無限影音娛樂系統Wi-Fi Switch設置在ON位置。",
		category: "b738",
		answer: ["否"],
	},
	{
		question: "機上無線影音娛樂系統主機溫度達60度將自動關機？",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question:
			"機長會視情形於航機緊急降落前2分鐘實施Short Final廣播下達「Attention crew on station」？",
		category: "b738",
		answer: ["是"],
	},
	{
		question: "B738 1R DUTY緊急裝備及保安檢查區域何者正確?",
		category: "b738",
		answer: [
			"負責FWD JUMP SEAT檢查。", 
			"保安區域含G1/G2/LA。"],
	},
	{
		question: "B738緊急裝備之敘述下列何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["客艙內BCF手提式滅火器共3支，水滅火器1支。", "嬰兒救生衣共有15件。", "救生艇共4個，可搭載46-69人。", "客艙內POB共5支，均附1個面罩。"],
	},
	{
		question: "B738客艙氧氣系統敘述何者正確?",
		category: "b738",
		answer: [
			"旅客座位上方每組配4個氧氣面罩，廁所及組員區域各配2個。", 
			"LSU及ASU無法自動掉落面罩時，可使用員工證或信用卡等硬卡插入。",
			"提供大約12分鐘與客艙空氣混合之氧氧。"],
	},
	{
		question: "B738 3R DUTY緊急裝備及保安檢查區域何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["負責31排R SIDE緊急裝備檢查。", "保安區域含6~22排。", "2L Bin。"],
	},
	{
		question: "B738嬰兒旅客作業何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["掛壁式嬰兒床限重約11公斤。", "嬰兒救生衣共有15件。", "公司政策可接受FAA核准兒童安全座椅。"],
	},
	{
		question: "B738之PBE下列敘述何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["可提供氧氣約15分鐘。", "濕度指示視窗粉色為異常。","前後艙之PBE均為SCOTT型號。"],
	},
	{
		question: "B738救生艇之敍述何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["機內共4個，各可容納46至69人。", "班機整備檢查壓力指數應為3040~3500psi。", "救生艇及SURVIVAL KIT內附有小刀可切斷連結繩。", "救生艇展開後應儘速將ASPIRATOR FLAPPER VALVE旋轉90度至正常位置鎖妥。"],
	},
	{
		question: "B738逃生窗之敍述何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["拉下門把逃生窗即自動往外掀開。",  "起飛滾行階段逃生窗FLIGHT LOCK將自動上鎖，落地後滾行階段解除。"],
	},
	{
		question: "下列何者為SURVIVAL KIT內容物?",
		category: "b738",
		answer: ["FALSHLIGHT。", "HAND FLARE(DAY/NIGHT)。", "SIGNAL MIRROR。", "SEA DYE MARKER。"],
	},
	{
		question: "B738航空保安袋之敍述何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["內有安全塑膠束帶10條，可用來約束滋擾旅客。","班機整備檢查時確認封條完整、編號正確，結果登錄於記錄表。", ],
	},
	{
		question: "B738緊急定位發報器ELT敍述何者正確?",
		category: "b738",
		answer: [
			"RESCU-406SE陸上求救使用時需手動開啟至XMT位置。", 
			"固定式ELT為鋰電池式，裝置於機身後段天花板結構內，於撞擊時會自動發報。"],
	},
	{
		question: "B738陸上撤離逃生職務分配為何?",
		category: "b738",
		answer: ["3L負責3L/3R門。", "3R負責2L/2R逃生窗。", "Z2負責協助最近出口或由座艙長指派。"],
	},
	{
		question: "B738水上撤離逃生職務分配為何?",
		category: "b738",
		answer: ["PUR/1R負責1L/1R門。", "3R負責2L/2R逃生窗。", "3L負責3L/3R門保持關閉，協助2L/2R逃生窗。"],
	},
	{
		question: "B738客艙佔位行李CBBG作業規定何者正確?",
		category: "b738",
		answer: [ "最多可收受14件裝箱類CBBG。", "每件重量不超過75公斤。", "客艙最後一排靠走道之座位不接受CBBG。"],
	},
	{
		question: "B738擔架旅客之敍述何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["擔架指定固定位置為29、30、31 HJK。", "每班次僅接受一名擔架旅客。",  "AOXY收受及一般作業方式同攜帶式製氧機。"],
	},
	{
		question: "B738緊急撤離時客艙組員視情形可攜帶之緊急裝備為何?",
		category: "b738",
		answer: ["ELT。", "MEGAPHONE。", "FAK。", "FLASHLIGHT。"],
	},
	{
		question: "B738 1L FAP內之PASSENGER SERVICE包含哪些功能?",
		category: "b738",
		answer: [ "PC POWER。", "CABIN READY BUTTON。", "IFE POWER。"],
	},
	{
		question: "關於B738救生衣之敍述何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["乘客救生衣與組員相同，惟顏色有差異。", "兒童救生衣和成人相同。", "嬰兒救生衣充氣時機與成人相同。", "無電池燈拉帶，位置燈遇水燈泡會自動發光。"],
	},
	{
		question: "班機遇劫或緊急狀況發生時，與飛航組員聯繫方式為?",
		category: "b738",
		answer: ["不報約定之通關密語。",  "使用INTERPHONE按2鍵連續三次示警有緊急狀況。", ],
	},
	{
		question: "B738 3L DUTY緊急裝備及保安檢查區域何者正確?",
		category: "b738",
		answer: [ "負責31/32 L SIDE POB檢查。", "保安區域含23~31/32排。"],
	},
	{
		question: "B738逃生滑梯之使用以下敘述何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["收到 Passenger Evacuation指示時，應 Jump onto slide，feet first。", "應指示PSP 位於 Slide底端協助。", "聽聞指示Controlled Disembarkation時應為坐姿滑下去。", "水上迫降時如需以滑梯為助浮物，應將Girt bar設定至Flight。"],
	},
	{
		question: "B738機種及性能何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["駕艙有兩個逃生出口。",  "客艙8個逃生出口，包含4個門型及4個窗型出口。"],
	},
	{
		question: "B738擔架旅客作業下列敘述何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["醫療設備需取得RTCA認證。", "合格伴護者須年滿18歲且須全程陪同。", "執行安全檢查時，責任區組員應確認 H型安全帶已繫妥。"],
	},
	{
		question: "關於B738緊急裝備檢查何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["每個RAFT皆配置有SURVIVAL KIT。", "緊急燈光檢查為飛機飛航首班必檢項目。", "逃生船及逃生滑梯皆配有壓力指針需檢查。", ],
	},
	{
		question: "B738陸上緊急逃生職務及路線何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["FO:可行時負責協助1R門撤離。", "PR:負責1L門撤離。", ],
	},
	{
		question: "B738機種特殊旅客規範何者正確?",
		category: "b738",
		answer: [ "盲人點字版放置於1LS，遺失或缺損時記入座艙長報告。", "國際線32週以上多胞胎孕婦不接受載運。"],
	},
	{
		question: "B738商務艙機種規範何者正確?",
		category: "b738",
		answer: [ "PC POWER開放旅客使用時機為10000呎以上。", "商務艙座位固定式氧氣系統，每組提供四個氧氣面罩。",],
	},
	{
		question: "B738安全封籤作業敍述何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["出現OPEN VOID字樣即為異常，應進一步檢查。", "洗手間天花板沒有封籤黏貼，應加強保安檢查。"],
	},
	{
		question: "B738滅火輔助設備敍述何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["斧頭可使用於隱藏性火災，裝置於駕艙。", "客艙內共裝置3瓶BCF滅火器。", "PBE使用前應先拔除軀動環讓氧氣流出。"],
	},
	{
		question: "B738 3L組員於水上迫降時之逃生職務何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["原則上3L/3R逃生出口保持關閉。",  "離機時攜帶MEGAPHONE/ELT。"],
	},
	{
		question: "B738 1R組員於陸上迫降時之逃生職務何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["負責2L/2R逃生出口。", "負責照顧飛航組員。", "確認1R GIRT BAR設定在FLIGHT的位置。"],
	},
	{
		question: "B738 POB敍述何者正確?",
		category: "b738",
		answer: [ "班機整備檢查需確認面罩正確連接至HI端。", "拋棄式面罩(透明)氧氣流出可檢查FLOW INDICATOR綠色指示。", ],
	},
	{
		question: "B738 HAND FLARE功能何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["啟動時會發出紅色信號。", "白天晚上均可以使用。", "約可使用7秒左右。", "發光強度16.000CANDELAS。"],
	},
	{
		question: "B738 相關客艙安全作業何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["隨機客艙輪椅僅提供旅客登離機及往返洗手間使用。", "使用客艙輪椅時，旅客胸、膝、足等三點需繫妥安全帶。",  "BSCT於亂流及10000呎以下不得使用。"],
	},
	{
		question: "B738前後艙溝通何者正確?",
		category: "b738",
		answer: [ "中度亂流以安全帶燈亮，信號二響加PA示意。",  "聽聞BRACE FOR IMPACT代表迫降前50呎。"],
	},
	{
		question: "使用影片播放安全示範時，相關安全要求何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["10000呎以下，除非安全相關影片播放外，螢幕需收妥。",  "個別螢幕故障時，組員應協助旅客換位。", "個別螢幕故障時，組員應施予個別簡報並指引觀看鄰近正常螢幕。"],
	},
	{
		question: "B738標準關門動作何者正確?",
		category: "b738",
		answer: ["關門後與地勤互比OK再下達ALL CALL。", 
			"3rd ALL CALL應先設定Flag 「IN」，再將Girt bar「Flight」。"],
	},
	{
		question: "B738急救裝備檢查及使用何者正確?",
		category: "b738",
		answer: [ "指示用藥需由醫師、藥師或藥劑生指示才能提供。", "EMK及UPK於開啟後需使用專用紅色封條鎖妥，FAK則不用。"],
	},
	{
		question: "B738 SLIDE使用下列描述何者正確？",
		category: "b738",
		answer: ["具RE-ENTRY STRAP設計。", "PSP應被告知於SLIDE底端協助逃生。", "Controlled Disembarktion情況下指示應為 Sit 、slide。"],
	},
	{
		question: "下列何種情形座艙長應將客艙缺失紀錄於CLB。",
		category: "b738",
		answer: ["洗手間煙霧偵測系統故障。", "緊急逃生燈光系統故障。", "SLIDE CONTANINER破損。", ],
	},
	{
		question: "下列何者為B738小藥包MEDICAL POUCH之內容？",
		category: "b738",
		answer: ["防護衣/N95口罩。", "綠油精。", "燙傷藥膏。", "體溫計。"],
	},
	{
		question:
			"以下口令敘述何者正確？下達時機請依飛行高度由高至低排列? A)Short Final B)EMERGENCY DESCENT C)Safety Position D)Cabin Crew 10000",
		category: "b738",
		answer: ["B>D>A>C", "聽聞Safety Position應立即採取安全姿勢。"],
	},
	{
		question: "關於下列B738緊急燈光敘述何者正確？",
		category: "b738",
		answer: ["全機共有兩個手動開關鍵可啟動。", "每日首班任務檢查。",  "地板(冷光條)指引燈須於客艙燈光充足環境下(充足能量)至少15分鐘。"],
	},
	{
		question: "B738旅客隨身行李限制下列何者正確？",
		category: "b738",
		answer: ["每人僅可攜帶淨重2.5公斤乾冰。",  "水銀氣壓計不可託運僅能以手提行李方式上機。", "1.4S安全包裝之彈藥只能託運。"],
	},
	{
		question: "旅行小物(TRGT)下列規定何者正確？",
		category: "b738",
		answer: ["起飛降落滑行期間不可使用。", "限兩歲以上兒童及成人使用。"],
	},
	{
		question: "SURVIVAL KIT內容物使用方式下列何者正確？",
		category: "b738",
		answer: ["海水染色劑避免接觸眼睛及皮膚。",  "HAND FLARE白天晚上均可以使用。", "內有口哨及手電筒等物品。"],
	},
	{
		question:
			'陸上迫降時，飛機停妥後，聽聞"Attention Crew On Station"組員應對下列何者正確？',
		category: "b738",
		answer: ["1R/3R應移至窗型出口觀察門內門外狀況。", "安撫不安旅客。", "等待進一步指示。"],
	},
	{
		question: "B738執行旅客於登機時加油作業敘述何者正確？",
		category: "b738",
		answer: [ "客艙組員須持續做廣播提醒旅客。", ],
	},
	{
		question: "B738 CBBG下列作業規定何者正確？",
		category: "b738",
		answer: ["共可收14個。", "若需要華信logo包裝外箱，運務人員負責裝箱確認，由客艙組員負責固定。", ],
	},
	{
		question: "B738班機遇劫處置狀況下列何者正確？",
		category: "b738",
		answer: [
			"機長獲知劫機時，將Transponder置於7500", 
			"乘客全部下機後，再實施一次清艙保安搜查。"],
	},
	{
		question: "下列關於AOXY何者正確？",
		category: "b738",
		answer: [ "至少須有一名適當照顧之成人同行陪伴，其座位緊鄰AOXY。",  "座艙長須登錄CLB註明額外氧氣組總數量及放置位置。"],
	},
	{
		question: "有關B738緊急裝備，下列敘述何者正確？",
		category: "b738",
		answer: ["全機有兩個UPK。", "全機有兩個EMK。", "廁所煙霧偵測器啟動，客艙內無燈號顯示。", ],
	},
	{
		question: "有關B738 2L/R區域撤離中英文口令，下列何者正確?",
		category: "b738",
		answer: [
			"You two， Step Out， Stay on the wing， Help passengers.", 
			"你們兩個，一腳先出去，順著箭頭，坐，滑下去，留在下面，拉開旅客，協助大家離開"],
	},
	{
		question: "下列有關B738作業敘述，何者正確？",
		category: "b738",
		answer: ["旅客離機時，3L/R組員應於31(32)排後實施監控。", "關艙後3L組員由後往前執行電子用品宣導。", "旅客登機完畢聽聞關門前廣播，檢查完成後所有組員應回報PR「OK」手勢。", ],
	},
	{
		question: "下列有關B738客艙無線影音娛樂系統作業敘述，何者正確？",
		category: "b738",
		answer: [ "主機裝置於16HJK BIN內。",  "客艙廣播安全相關訊息時，應暫停影音系統播放。"],
	},
	{
		question: "航機實施機內有旅客之加油時，客艙組員應分布於何處出口警戒？",
		category: "b738",
		answer: ["1L。", "3L。"],
	},
	{
		question: "機上傳染性疾病處理，組員應注意事項，下列敘述何者正確？",
		category: "b738",
		answer: ["組員加強安全防護。", "座艙長視必要啟動防疫作為及回報機長。", "影響區域需紀錄E-TR/CLB以利實施清消。", ],
	},
	{
		question: "下列有關ELT型號406 SG之敘述，何者正確？",
		category: "b738",
		answer: [ "全機共有2個", "若為手動開啟，應將開關設置在ON位置"],
	},
	{
		question: "下列何者為B738 UPK之內容？",
		category: "b738",
		answer: [ "紅色封條", "防護眼鏡"],
	},
	{
		question: "B738醫療裝備使用後須回報機長?",
		category: "b738",
		answer: ["AED", "FAK", "EMK"],
	},
];
